就算死幾多人港豬同藍屍都唔會醒，但咁樣會

支那01走狗：我個女係上面啊！你班狗痴線架！

毛漢：藍加藍變黃

我鄭重呼籲各位家人係深藍/港豬既手足係警甴出動個時帶老豆老母落街食飯，當佢地食返次免費椒/彈放題個時隨時黃撚過你